<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Resources on We use computers to combat climate change.</title>
    <link>/resources/</link>
    <description>Recent content in Resources on We use computers to combat climate change.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="/resources/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Data</title>
      <link>/resources/data/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resources/data/</guid>
      <description>The details of this dataset are given below. The dataset is simulated by WRF4.3 by ERA5 (3 domains) and GCM 6 hourly (4 domains) forcing in NSCC HPC
 All output is daily netcdf files with equal area projection at three domains (12.5km: south east Asia; 2.5km: around Singapore; 500m: singapore) Files include names with wrfout_d01_year-mon-day_00:00:00 (first running) and wrfout_d01_year-mon-day_03:00:00 (restart running) Every file has 8 timesteps (0,3,6,9,12,15,18,21 ; or 3,6,9,12,15,18,21,0) Due to the restart running,there are one or more files named by the same day.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tools</title>
      <link>/resources/tools/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resources/tools/</guid>
      <description>Lorem markdownum aequalis strigis. Saetigeri iubeas, vultu huic alvum nondum de obside ut laniavit arbor palmis, cum quin. Rupes vetat videndo, armigerae crimen habet Priamum nec.
Ne verba patulosque numen vix libet Agitabitur signa lympha; non lacunae mox cum tumulis quoque triste dictis. Ignibus inpatiens explorat, te tegens ferro nocere haud, et Dulichium tui male! Quo sed fuit flexit et hic die solido, gloria?
 Cum det dixit Parcarum qui spemque est Exit ex huic Quod consiste agitataque claustraque vicina videt lacertis Loquor videt Ardua non igne caelesti coniugis cognovi diversorum Per nunc pariterque saeva vindicet  Locus evicit loquuntur Tyrrhena omnes, obstipui pugnabant temptavit Phoco vati dabant deus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutorials</title>
      <link>/resources/tutorials/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resources/tutorials/</guid>
      <description>This repository holds the Jupyter Book source for Python Climate Visuals
https://github.com/XiaogangHe/python-climate-visuals</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>